請問有冇途徑俾我甩P牌

已經上線90日

去便利店俾錢買張卡就甩到p

得返長洲有貨 連登20蚊卡

我都好想甩呀
點去長洲喎
之前問過幾間便利店都冇

叫天不應
Admin可否幫埋我?

6月後註冊既永久P wor
想甩P!? 我估靚女 應該有機會，含掂連住尼，俾個官你做都得

p牌仔

一世做p牌仔啦

推

109日都未甩p牌 屌